【突發】屯門龍門居好撚多人

現場大約係講緊龍門居管理費好多比人食左
現場大約20隻龜 3-4架警車左右
屌你老母元屯門站打999就冇人
扔個雞蛋報警20隻龜

推

推呀屌

push

好撚多龜呀 嚇撚死人咩 唔講以為有人示威

光復香港，時代革命

鬧下啲黑警啦
大叫香港警察支持黑社會

成班咁撚得閒元朗個日去撚左邊？

不是因為警察來了就安全
是因為安全了 警察就出來了

就改名叫 龍門圍

撚狗時間

管理費要排期上法庭追喎

龍門居法團主席陳雲生
龍門選區區議員龍瑞卿
兩公婆嚟，都係民建聯

咁就抵死啦當比錢買番d蛇齋餅糭

加十鳩幾個% 食屎啦

屌你老母扔隻雞蛋20隻龜

死仆街陳雲生死全家加12%管理費
民建聯落地獄

想聽故仔
利申：河對岸居民

民建聯地頭差唔多啦

其實只係講緊區入面 同埋屋苑既一啲訴求
管理費比人食左好多個啲
但咁多龜真係唔知做乜鳩

唔好意思阻阻你
不要監控鏡頭

push!!

自己揀得黐埋黑社會 就預咗要交保護費
黎緊就區選 睇下幾多人邊屌邊拎月餅卷

唔好意思 阻一阻你

［綜合］727嘅資訊好撚大獲好亂 文宣人入一入黎

我唔收高D管理費
點有蛇齋餅糭派比你地呀

含家産班狗真係不得好死，如果當日咁快到有20隻狗相信班鄉下佬已經一早停左手

今年會有義士龍門關注組去推番兩賊婆

逆權運動的

撚屌撚得好爽
佢一粒聲都唔敢出

撚狗*

好似有類似嘅對白⋯

推！ 支持龍門關注組！

下年踢走何妖

你唔做雞我邊有錢養你？

龍門關注組

全民覺醒，不平則鳴

入黎睇下入黎望下

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

近排真係玩能死D差佬

反民建聯行動黎

果區無記錯年年得民協同佢搶 仲要無贏過

叫泛民或者民主黨出人黎選啦

係真係升左好撚多 住大單位嘅大約600至800呎 三房兩廳嘅單位要交成900蚊到 原本都無咁多

上次龍睡興好似自動當選

仆街黑警支持仆街黑社會

[長文]人生最重要的選擇題

留名

上屆姓龍個仆街係自動當選

屌你老母仲入左去調查
屌你老母扔隻雞蛋有冇扔到人呀？
個日屯門元朗站受傷有冇人理呀？
On9燥撚到震 岩岩搵左個開火 屌你老母

關注組要吹多d風
等班廢老知道原來蛇齋餅糭係管理費包埋

草木皆兵 死差佬驚撚到
無意中發現咗依家咁嘅狀況只要有一堆人聚集，香港市民就可以一齊撚狗

回正題抵死啦投民建聯

踢走民建聯

嘩, 又有黑社會管治屯門

跳老舞嗰班婆仔支持呀嘛
龍門選區多埋新移民龍逸邨
點玩

有冇LIVE

頭先我都係樓下睇左好耐咩事

Where？要人？去緊

又係金錢糾紛

何律師仲敢參選？

民怨四起了

做屋苑維修果陣都cap唔少啦

今日見富新有後生仔擺街站
龍門幾時有

何係樂翠

成班冇腦毅進狗火上加油激發民怨

出錢吹雞都做得出，仲有咩做唔出？

你唔做雞我點養你呀

曾錦榮支持你出黎搶龍瑞卿個位

呢句正

咁多龜，相信入面一定冇黑社會

龍門居唔亂先係新聞

今次又想打邊個？

抵撚死啦 自己投民建聯

兄弟們可以隨意開火 開左個頭就有人幫你

咁多年黎都好似冇見過有人同佢搶

傾緊管理費啲野 好似話本身9點開會
點知有人扔左隻雞蛋落黎
跟手有3架警車

我諗唔洗既 冇乜野 冇人搞事
現場好多呀叔呀嬸屌鳩啲警察

上屆有人參選，條八婆可能已經收左皮
當時越黎越多人反對呢2公婆，但偏偏就係無人參選龍門呢區

有人幫你追討管理費
仲要掉雞蛋
最好年年加25%

今年一定反佢兩個

今年應該有

估唔到收工番黎都有狗撚

屌撚走啲狗啦

727 之前唔會敢開波

兩公婆 都唔知有無左手黎右手去

龍門居會唔會有解放軍

唔係仲投呢兩條人渣啊嚇

遍地開花!

我都係岩岩收工番黎 成個人爽撚哂
一陣沖完涼又落去撚過先

不是因為你是中國人才歧視你
而是因為你才歧視中國人

今年會有

現任區議員龍瑞卿好努力擺檔幫居民量血壓
睇下大家對管理費加12%嘅接受程度

呢個真。好句 等我記底先

黑警嚟要拉你地非法集會
係點食左管理費？法團有人穿櫃筒底

係咪之前係vcity天橋鬧後生個條廢老

陳雲生係友愛選區落選區議員

要幫手 隨時落黎

利申 富健人

走左部車

係 大大條路話人唔畀佢走

係時候黎多次光復屯門

岩岩我開口問咁樣算唔算非法集會架呀sir 我好撚驚
跟住有個呀叔幫拖話 我地自發落黎架 唔係非法呀
落公園散步咋喎呀sir
笑撚死我

星期日咪放假囉,紀律部隊唔使輪班咁撚正

其實唔太洗嘅 都係傾緊管理費
不過可以熱鬧下

因為安全 所以出現
因為危險 所以失蹤

仲有冇狗係到？
啱啱收工返到去撚下狗都好

而家咩環境

聽過有個說法係因為要做埋龍逸所以無人想選

有人開聲即到

呢句有料

入黎幫幫手推

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

自膠

居民喺樓下等緊主席
有人喺高空掉雞蛋
警察嚟查雞蛋

啱啱喺現場 啲阿叔阿姐見到警察咁快到場 都係咁話:好驚比警察打/今次又來得咁快嘅 估唔到原來龍門居居民都幾黃

Push

但係警察一出來就危險了

將抗爭帶入社區事務嘅體現

我個fd 住呢到

佢話個仆街業主加管理費幫自己買保險

咁多龜咪係嚟收管理費

陳雲生：
接受唔到12%，咪有plan B比人揀囉
先加6%，之後果年再加6%
袋住先

中年覺醒

新圖

見到唔係全部都後生仔女

真係 笑死
真係遍地開花

私人屋苑入面集會關差佬撚事，一隻蛋20個

.......
對唔住
我再post
"不是因為你是中國人才歧視你
而是因為你才歧視中國人"

悅湖都係差唔多 有無第二招

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖

727有你有我

有冇片睇下

笑撚到呢

長者圖加插

敵人既敵人就係朋友
可況係我地永遠既敵人
附近兄弟去幫拖
但夜深注意安全

聽講 大陸網民 推佢 做特首

原來新界係有警察咖

阿叔ho ball

我驚條閪
行幾步番到屋企

雞蛋掟警察未？

高質 簡單易明 巴打好波

聽講係民賤聯條數有問題 而家比居民聲討佢 有人查數

現場唔多後生仔
8成係中年人
岩岩得我一個人屌

但係警察一出嚟就變得危險呢

可以做埋簡體, 比大陸人知過關入境時已經有人面記錄, 收錢參加遊行會扣好多分, 收到錢但番到大陸就一身蟻?

正所謂人出錢, 你出面 !

此處更多圖！幫手推！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

咩事？

下次報警，如果唔再講有黑社會，
講有班年輕黑衣人集結，話唔定佢9秒9派三萬大軍出嚟。

聽街坊講話唔知咩淨低廿幾萬

即係代表狗隻正確召喚方法係掟雞蛋

標題關鍵字分類推廣員1. [日期+地點] e.g. [726機場][727元朗]2. [時間/日期+突發] e.g. [1600/727突發]3. 分類 [文宣] [OO戰術討論] [策略討論] [OO整合]做好分類，善用搜尋功能

係 其實上個禮拜收到傳單

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

個post係度
仲有其他圖
幫手推

D維權意識開始蒲面

我的女友是個過度認真的處女bitch

屆屆都選姓龍果條八婆
更係比佢兩公婆玩晒喇

做咩睇動畫 COPY錯呀?

係, 我都記得

五大訴求!
光復香港 時代革命!

就決定用你 出黎啦 獅子狗

發現有個月用左約買13萬文具

原來係你，跟住有個阿叔大叫14k 到左未？講緊住14樓k室

快d follow龍門關注組

扔隻雞蛋 冇扔中人幾架警車
元朗屯門西鐵站有市民一個警察都見唔撚到
香港警察好野

勿相認

然後又變得不安全

我聽到都呆撚左 心諗：下？

黑警要解放龍門居？

大把管理公司背後都係親中/中聯辦

條路自己揀，仆街唔好喊

呀叔撚狗真係世界級
達朵都唔怕比你拉

看更4千蚊1日

維穩費

樓主不如講比大家知 兩公婆都係民建聯 民建聯點樣搞到新界西 大家都明架啦
之後叫佢地唔好投佢

係佢條仆街啦！

驚犬黎左就會唔安全

投比民建聯就落地獄啦

要印出黎周圍貼了

唉

唔講以為有人貼memo 咁撚多人

果個議員無野叻淨係識搞旅行團

唔妥條仆街龍瑞卿好耐
成日搞埋晒啲咩蛇齋餅粽水鳩啲阿婆
71嗰時又派晒飛 包晒旅遊巴俾師奶去參觀解放軍軍營 奶共奶到呢
佢已經做咗好撚多年 希望今年可以唔使再見到佢

散緊啦 d人

現場仲有冇狗

人血饅頭，屌佢老母

佢一出黎，就唔安全啦

都係d街坊圍埋討論

會唔會比人告非法集會

————————————————

幫手入黎做個統計

［統計］ 727元朗到底幾點

大家一齊逆權

龍門居人覺醒

屌你老母一多人就縮啦啲龜
所以，727 元朗 一定要多人

啲人好似話主席下晝畀佢哋圍住咗
佢話唔回應住
約人9點
之後到10點幾都唔見人

知道安全d龜咪黎囉 好合理

全力支持兄弟今年出黎選，踢走民賤聯

無啦，岩岩落一落去 個後生仔話，都夜啦，唔好嘈住街坊
應該就散

跟住就走
彈出又彈入

推 簡易圖

屌你老母，乜撚野係警車，明明係龜車

條八婆仲好叻番工時間係巴士總站派珍寶珠，吸好細路，又買家長。又派掛袋帶，特別多師奶牙婆拎

屌佢地啦，係d poster遮左民建聯個名轉做我們。 我都比佢呃左好多年

又話民建聯不講政治只講民生既，而家民生都做唔掂？

Btw幫龍門關注組宣傳下
頭先十點幾有做會計既居民們話已經拎左龍門居筆賬去check
但係實在太多 短時間睇唔哂
召喚識會計既巴絲加入佢地幫手check數

哇 D龜而家驚到
多少少人都草木皆兵

元朗slogan 好正

btw鄧太好落力 ，以後幫襯多d

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

h

入閘口對面間意粉屋都好好食架

你開架？

。。。diu
其實我住左咁多年都係起過幾次，多數富寶

唔係，真心支持

咁癲 lump sum 幾多呎

[black][/black]

富寶
$18食到佢執
好掛住 好撚高質

ok 下次試下，個位有d隔sip

我大個左少食左佢地野
因為好多煎炸野,但以往要幫襯返

呢個仆街都做左21年主席，想臨走揾返筆

揀D咁既仆街上去, 自已受罪

好似私人地方唔計非法集結，屋苑係私人地方

幫推 !

小學雞食到而家，轉左名不過電話同個格局好似一樣
16加到36

差唔多2蚊

多謝巴打支持

雖然鋪頭細，但係一個人食飯無人理無人撘枱，真係好正

香港人終於識維護自己權益

屌那星 一直都掛住出面既抗爭
一直都冇留意自己住既地方原來咁撚離譜
一直都以為只係加百幾蚊管理費洗唔洗咁誇張
今次真係全靠屋苑d呀哥呀姐

講真咪就係佢哋呢種諗法搞到自己咁樣田地囉 仲有政治潔癖盞害死自己
咁樣可以點唔關政治事呀
唉

未夠40分鐘就到

食左藥啊？

而家貴到仆街喎 對比以前
三四十蚊食個飯可以唔洗食佢都得 大把選擇

果間野出色 唯一唔好係食完個身好大陣味

你明我明成個連登都明
但班阿婆唔撚明呀嘛
你開口埋口都政治政治
佢哋就會一句都唔撚聽
同你講政治唔關佢事，叫你過主
你有無試過同佢哋傾？
呢件事要爭取嘅唔止係班後生嘅支持
係要連班唔理政治嘅有業權老人家都支持
所以叫你哋講還講
低調啲
下下政治埋唔到佢哋身

真心好食

我都係前個排真係唔得閒理

好似好民主，有得揀

屯門警察不嬲高汁

袋住先

果兩兄弟都頂左好耐 一開始冇咩人
壹加壹換番舊老闆又好食番

當元朗班人殺到黎屯門 龍門居
佢地咪識醒囉

唔好放大民賤聯個名
不過陰D陰D咁講
例如講 原來又係民賤聯D人 咁唔怪得啦
又式者講 好似係民賤聯背後搞出黎架

有咩推介，佢出面餐牌d字又細又密都唔想睇🤣

有無得唔加

（人手置頂）屯門人好在有屯門警察！

現場消息係 民賤聯同業主法團果件野係夫婦關係 所以而家人地查數

結果啲居民揀哂先6後6，即係最貴果個

點解可以比佢兩公婆做足咁耐

btw 今日兩場我都有企左陣
好多呀伯都好醒目
今次一定要踢走兩公婆

我謹以至誠宣誓
竭盡所能
打柒市民

Sad but true
始終睇番上屆立法會選舉
呢區係建制6：4
要淺藍支持暫時要低調 選到後再講都未遲

主席同佢老婆食我哋夾棍，數目唔清楚我哋去查數就話要等。

On鳩 同袋住先差唔多 點都要加管理費 第3個選項仲on鳩 呃師奶唔識數學 一年加6% 第二年加多6% 加埋仲貴過今年一次過加

畢咗業之後就冇去過食嘢

有人自己畫左格話唔加

蕃茄蟹肉 和風辣味 剪頭髮哥哥 隻風筒得唔得 相認先

我媽子話政治唔關我事
但佢都有落去聽

On9

其實可唔可以告佢

真心好食係少d位

佢老婆一定系想退休，先會搞壇大龍鳳

咪又係入晒落後生數
公公婆婆：叫咗你哋唔好搞政治㗎啦

106%嘅6%

唉屌我第一日見到呢張野已經覺得佢on9

未得閒去換個插頭，聽日試

好好食 個湯又好撚好飲 係間餐廳油煙味重左d

佢哋自己本身就係

無啦而家大學都grad埋，岩岩做野， 淨係係龍x冰室食早餐炸

以我所知
陳雲生好努力拉去政治嗰邊
話係政治風波
目的就係等班老人家淆底
你哋唔好太集中喺政治方向出發
班老人家緊嘅係錢唔係政治

語癌

屌過兩日去試下先 咁多人話正

我外賣多，唔怕，係次次冇耐性睇佢個餐牌就行左去

煙三文魚牛油果 唔算太漏 okay 架

絲打講得岩，我老豆老母又係見到就覺得煩唔想理

我唔食三文魚

所以我通常會叫外賣

推呢度呀！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

唉其實係

睇來好撚多龍門居巴絲可以相認

食多啲

不來都幾多巴打絲打住龍門居

坑口 大角咀 屯門

警犬夠唔夠力做啊

仲以為係俾警方反對嘅集會

大獲

洗唔洗落去吹下水先?

逆權風暴, 大家要開始明白而家唔係鬥人數
衝擊嘅手足已經做到要嘅目的
可以思考點樣玩接住落來嘅遊戲
做番大家最善長嘅野, 用腦, 玩膠, 網絡號召行動

兩公婆經常合辦活動，得民建聯可以，唔知有無利益輸送

龍門關注組有個後生仔呢排有擺 好似係

我屋企人一唔煮飯就好鐘意食呢間
貪佢咁既價錢有咁既貨

呢間野淨係食個一次，我以為個老闆係四眼好好禮貌個中佬

狗也不屌

屌你老味我要睇藤浦惠

7.26

請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！

最新:

其餘多國語言文宣短片

英

台

日

韓

其他有心可以自己share埋！

犇道都正 係貴左d

過兩日會搵你

仆街，以後唔撚食

仲好多人 等好耐

不嬲唔食 d地毯好污髒

唔好再撚投建制派 唔好再投民建聯

Sane here

狗出現=危險來了

今年加埋龍逸果兩棟就難講
龍逸起好咗有人入伙 姓龍果個即刻搬埋地辦過去 屌你老味竟然話舊鋪位租金貴

但我上次616返黎佢話辛苦晒架喎

［整合］721 槍與子彈使用一覽

要推返啲數目唔清唔楚嘅法團，最好開始收集法團嘅每月收支預算表，睇吓有冇出古惑

屌你老母
警犬死全家
全家落地獄

支持

龍門人本身都投民建聯就抵死

我今日見到富健七仔果到
有幾個後生派傳單
曾生都成25歲以上啦
但果班男女似岩岩考完DSE果隻樣,唔會又係想參選掛?

我自膠禁錯左

離題
我好欣賞民建聯一直好尊敬老人家
對老人家好好

？ICAC啦

係冇撚得投呀，次次自動當選

痴撚線, 人地又唔係反政府 , 依家出下聲反下貪污都要被狗圍

得一個投...

圍係因為有人報警話高空擲物
無阻止啲人留低

仙桃居算唔算？

而家只要有少少事就可以好多人同時好多狗
呢個已經係 pre-革命狀態

屌我好似認得你

點解你地可以咁熟開始懷疑我係咪住呢度

自己屋苑自己守護

阻止唔到啦私人地方

屌你老母 其實個個屋苑管理處都係垃圾

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

有冇人知富健同龍門居中間條欄杆有冇得整連儂牆

仙桃居
唔知算唔算深
但睇佢貼門口d野有時都會抽下水

算

你肯痴野就得

英雄所見略同

法團會叫保安拆咗佢
再唔係就報警
陳雲生試過

仙桃居深黃，612門口有寫收早出去幫拖

嗰到日曬雨淋大風

只差一個人開第一炮
隨時可以開大拖

我 d 親戚係咁話好架，
有平價旅行周圍去，
又話攪咁多野做乜
冇得選但心底選咗

佢地今次做得太揚太狼
咁多年都算啦 冇咩特別
一野話加12% wor
平時唔睇果d人都留意啦

佢入面寫圓規個牌
大家都明
不過始終做生意唔可以寫得咁出面

多d去幫襯佢先

LMAO

惡過馬撚，自由黨係迴旋處擺檔就揾保安圍人，人地同佢講公家地就報警趕人走

成日食小鍋米線下午茶

我覺得其實去巴士站條天橋都可以整

屌平時已經好少食 以後都唔撚會食

會好過中間條欄杆 因為欄杆一定比人清

仲有另一間喺近閘口，賣熱狗嗰間

好多龜

我鐘意巴東牛肉撈米線
不過有d辣

有冇live

已入

send錯

龍門居行去安定果條小隧道好似整左

邊位絲打現場見好少後生女

出黎做戲

咪囉痴撚線

公就我嬴，字就你輸

加油，重奪香港

其實why not 想整好耐

民建聯今年會唔會輸撚到仆街

記得n 年前自修retake 落去食野
果排好大壓力
佢地班staffs 冇啦啦拎個蛋糕出黎自己切話慶祝38 婦女節仲比左舊我
即刻感受到人間溫暖

唔貪就唔做民建聯

呢個區議員係自動當選架

因為真係由細到大住呢度 啲人見慣見熟😂由其是開鋪個啲

真係好L 惡死

管理費定陀地？

屌你老母閪！
呢啲咪係中國式維穩咯！

熱狗好似都有罷
btw 間士多之前好似鬧後生上過facebook

其實遲d真係大型維修 問題就完全曝路嗮出黎 平時掠水就識 屌你個閪做嘢就唔做
等睇遲d香港民生問題持續爆發出黎
跟住成個香港民怨四起，變成真武裝革命

青山警署軍裝小隊PC33005樊蛇

果間老闆好好人

岩円龍門居買完野食. 冇事.

有乜野即刻衝落黎幫手

利申 富健巴打

推佢老味

到真係出事又唔見班龜咁落力

好少去依間 由最初開村就已經食金龍堡食到依家
佢明明唔係好食 但就唔知點解剩係會食佢

其實可以用富建做比較
大家規模樓齡差唔多又係居屋
拎返d數字比較 好明顯比班街坊知
究竟邊邊有問題

今晚行過痴緊行去屯門公園條隧道仔

入緊黎

肥仔好似係2仔先岩 住新屯嘅

Btw 個呀伯前年已經收購埋金龍堡
之後比返原班人馬繼續經營

留意返6%再6%總增幅係12.36%
幫幫手提一提家中兩老

1.06×1.06=1.1236

一家親啦呢啲

法團主席惱羞話岀律師信告人

然後關注組回覆

金句

我個post 想聚焦政府定性元朗恐襲為私人糾紛
請睇下

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

屌d廢柴唔撚做野
集體罷交差餉啦

呢條陳雲生有去元朗「遊行」 有街坊話係啲片到認到佢

唔整過馬路嗰個
一係就OK對岀消防閘個位應該都得

發夢夢到黑衫呢個女人係龍瑞卿助手嚟 次次見親民建聯啲活動佢都有份
佢專門教啲師奶跳舞 成日都借機耳叫啲師奶做義工去幫佢派傳單呀 蛇齋餅粽咁
佢幾年前死老公 無幾耐就同自己個跳舞男學生搭上咗 仲要個男人係有家室

PUSH

下年唔想再見到龍瑞卿呢條八婆
行過大堂見到佢啲垃圾poster都想撕鬼左佢

真係好過搶
巴打睇黎要報警

上次721之後有日食大家樂 有2隻龜守住3張空枱唔知做乜撚野

用邊個啲錢去告？用業主啲錢？

龍門居去巴士站個天橋大家手足痴下文宣？

個主席陳雲生仲搵左呢條八婆混入龍門居group搞事
而呢條八婆就係正正最近出黎撐政府十慢人遊行既「珍惜群組」發言人

D人笑個阿嬸係陳雲生二奶

原來有來歷
我人以為街邊師奶黎

龜係以前嘅叫法
而家係狗

[size=5]想睇入去幫手推！[size=5]

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

推呀

上個月，有數個後生仔女派傳單呼籲6月12日去遊行，姓龍嗰個八婆又係隔離擺街站攪攪震

晏晝經過有個師奶爆seed窒到主席口啞啞
忍唔住停低睇咗十五分鐘
大快人心

不是因為有危險警察才來
是因為警察來了 才會有危險

好正
好開心見到香港人終於敢發聲
有唔公義既事情發生 佔領係基本

陳雲生 咪係上次係vcity屌 派光復屯門公園傳單絲打果條廢老

唔洗交保護費呀？哼！

依家係咪普通市民都下意識覺得比人搞鳩就要走上街頭

係！

嬲嬲地一路推po一路推藤蒲惠

住咗10幾年龍門居 真係未見過佢真人
今年最大工作就係整咗個中銀提款機係隔離條屋邨到真係多燃謝曬您呀

啱啱關注組先散會，竟然上左連登

今日有冇遲到？

上連登有幾難

今日有人缺席

無諗過咁細單野都上啫

聾耳猿的忠實義工

條撚樣龍瑞閪上年自動當選，希望黎緊可以搵多個人同佢爭下，條閪婆最撚叻就係幫啲廢老量下血壓蒲下頭，搞啲垃圾活動比啲廢老細路玩，一講撚到管理費，就話同意管理公司個原因，同意佢地加12%管理費，轉個頭又話爭取到今年只加6%，下年再同管理公司傾下年加幾多，加幅唔會多過6%，屌你老味，咁你同天哥係大丈夫一撚樣，傾撚完我都唔知你傾左啲咩撚野番黎。

龍議員住14座14樓架 大家唔好去敲佢門騷擾佢

可以去14座接佢返屋企 成日撞到佢

屯門警察做野好快手

屯門警察與色魔齊名，一樣多！

想問頭先幾點散

居民話十一點幾十二點
約人嚟自己又唔嚟
咁有趣嘅

咁實際上佢都係做下爪牙，今日我交請愿信衝出黎影我相咁啫

今年就打佢落黎

14k大叔

主席好鍾意粒水

巴打係龍門狗仔隊？
點解可以咁清楚

新鴻基有啲嘢同大家講

趁機去宣傳，瓦解明建聯

屌呢個女人係我小學同學個老母黎，嗰陣成日借啲意同其他師奶好熟好friend咁，點知原來成日喺唔同人面前就笑鳩其他人，雙面閪婆黎，不過嗰陣我仲好細個所以唔係太清楚佢嘅事我老母亦都好快就知道佢係一個臭閪所以就同佢疏遠左
佢個仔係一隻成日懶型嘅狗公，小學已經經常溝女，不過由於中學唔同學校又唔係住附近所以就唔知佢哋一家之後點了

但佢做得出呢啲咁嘅事真係一啲都唔出奇始終都係閪人一個

今日ot 番唔到黎 唔係現場 btw 我想講加12%太撚誇張

Pish

光復香港
時代革命

果陣係vcity 好撚勇武搶哂口架wor

仲記得個句襯地淋

會有

師奶起義

正常係8月14前會有

上次主席報完驚自己粒水走佬
今次就約左人唔敢黎

其實因為個圈子冇乜變 我七座嗰層哩廿年都係嗰班街坊

咁好囉，繼續投淫賤聯，一齊死！
抵撚死！

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

大笑左

唉好悲哀

我都覺仲有杯凍洛神花茶好正

個黑松露意粉都好正

btw 唔好以為陳雲生同屯門冇乜關係
佢之前一直係友愛北區議員，上屆輸撚左
友愛北即係包埋屯門公園
啲大媽問題十鳩幾年唔處理，可能都有利益關係

陳雲生，BBS，MH（英語：Chan Wan-Sang），祖籍浙江，在上海出生。曾擔任屯門區議會L06友愛北選區的區議員，為民建聯成員；其立場傾向親建制派。

城管
唔聽話就打L死你地

示威有狗架咩？

遲下到外牆維修執錢
之前新屯中又係禁
龍更新同之前新屯中既業主立案法團fd底
外牆維修爆左出黎話搵錢
無啦啦每戶拎幾皮出黎
果時日嘈夜嘈，又報警又打交
老實講正常呀業主立案法團洗咩錢買咩有幾何會理

班友自己選出來

無咗焗雞扒意粉

以為瓏門

無左咩？我上星期仲食過既

之前唔見餐牌有

上次擺過條8婆啲支持者咪圍人哋囉

係，收工成日同埋啲癈老c9呃呀婆，成日派呢派路呃啲老野排隊好似好勁好夕人支持佢咁

721元朗事件佢都有去，只要有錢揾嘅地方就會出現

幾時搞返次”光復龍門居”呢？
求外來巴絲們幫手踢到呢兩公婆

我上個禮拜都食過

好好食

正解

好多管理公司都要查, 管理公司按百分比抽成, 根本唔會同你慳, 駛得愈多,佢賺得愈多, 好多野仲要判番比自己友做. 收到貴一貴

支持龍門關注組

千祈唔好㩒K 門鐘

！